范冰冰傳2日交齊10億稅金 微博現身留言準備復出 ?

內地人氣女星范冰冰自捲入「陰陽合同」之後，就人間蒸發超過3個月，期間不時傳出她遭軟禁將面臨法律制裁，一舉一動廣受外界關注。而經過多月的調查之後，就在日前（3日）國稅總局對此案有結果作出判決，向她追繳欠稅及罰款共8.83 億元人民幣（約10億港元），同一日她亦在微博公開向社會大眾道歉。如今事隔4日之後就在7號晚，冰冰透過微博「超級話題」向粉絲喊話，令一眾粉絲激動不己。

自判決結果出爐到冰冰發聲道歉，她並沒有多講任何說話，外界就在這個時間點不時傳出她為了繳交如此巨款稅額，就分別急賣掉旗下41間房產，連帶男友李晨早前在英國訂下的古堡婚禮亦被迫取消，急切為籌錢解決目前困難。但種種負面消息令粉絲擔心不己，幸好冰冰好識做在這個時間點安撫粉絲：「感受到你們的心心念念！想你們！」13個字表達了她的心意，而粉絲睇見都安心許多，更紛紛留言大家都感受到她的愛，更表示會同她一起走下去，用一生去守護她「我們一直都在」﹑「永遠陪伴左右」…該則貼文更於范冰冰超話中置頂添。

另外，近日網上亦爆出一條影片貼文表示范冰冰在得知判決稅額後，已經在短短2日時間內抛售41套北京房產，變現了9億人民現金交齊所有罰款（6號），在一群保鑣護送下離開北京稅務局，再次引起關注。見冰冰打扮隨意面無表情，急急腳上車離開，不少網友睇見都驚歎不已，巨額數日就還清厲害得不得了。不過該段影片同時亦惹來不少人質疑，表示這一段日子是國慶假期（7日假），稅務局是不上班狀態中，又何來去繳罰款呢？不過亦有人認為可能冰冰的案件是比較特殊，為她值班處理這件事亦不足為奇的。

冰冰被爆出入稅務局還清稅款。（網上圖片）

黨：交得咁快即係好多流動資金啦 再交多10億！

用一生守護她
點守護呀？
幫佢交五億？
人地使撚你守護咩低能粉絲

意思是用一生食花生🥜

低能，咁仲死快d

醒既離死線1,2日先交

而家係邊個串，搞邊個

次後再罰 好快交唔掂
拋個身出黎做 專接有錢佬客

我那裡有值錢的東西

10億精蟲話咁易啦

聲明大跌仲諗住復出？

咁有錢都要死線前一兩日交
咁先死快啲

一日未出席公開場合都仲當佢比高官輪姦緊

范冰冰一隻雞可以撐起支國幾多% GDP

勁...

連登仔教個拎到10億流動資金既人做野

冰冰：X總，請幫我微信/支付寶個戶口後面㩒多幾個零。

陰司紙

2千幾萬一間？
咩樓嚟？
另類托市手法？

北京d名人區豪宅

做雞 交稅 做雞 交稅 做雞...

做5毛做到你國情都唔知,真失敗

邊個夠疆請佢